[日文]金正恩又對住日本射

北朝鮮がミサイル発射か

7/29(土) 0:20 掲載

北朝鮮がミサイルとみられる飛しょう体発射とNHK報道。日本の排他的経済水域

北朝鮮がミサイルとみられる飛しょう体発射 政府関係者

政府関係者によりますと、北朝鮮が、ミサイルとみられる飛しょう体を発射したということです。政府は、総理大臣官邸に設置している北朝鮮情勢に関する官邸対策室で情報の収集と分析にあたっています。
防衛省は、北朝鮮からミサイルが発射され、日本海の日本のＥＥＺ＝排他的経済水域内に着水する可能性があると発表しました。